鋪張男極圈黎食飯簡直係人生一大享受

食都食得滋味d

Yes
有時夾餸仲會點一點先食